大嶼今日 萬個半億元 大家不得怨

若這七千個億公帑用來 在興建 那西面長岸
香港已超載 亦請你快睇開

若這香港政府嚴重貪財 貪官統統都要敵愾
個個在台上染紅 民生都不理也不睬

郭富城嘅弱？

周柏豪嗰兩首都未完又開新
咁永遠得個作字

跟開邊個牧師呀弟兄

作完唔係開新可以點
btw柏豪仲有第三首

夠膽你開字典逐個音對吖

你永遠唔定案
人地想整都唔知用邊個唱邊個詞
點叫人整？

定咗啦 無人入返個po睇咋

咁開新post招人整mv啦

唔知你知唔知 上次招人整mv俾人屌到仆街
搞到我有陰影
不過因為版權姐

弟兄您好.
返開邊間教會?

明年今日?

終於有個唔係搞事

唔計班五毛 大家可唔可以理性啲？
首歌有幾教會大家心照啦
半個鐘都未有人quote到邊句唔啱音

戴乳今日

大嶼exactly攞咗大嶼山個讀音

(⬇️)大愚

Ok 你改埋個音

都係寫返膠歌算
寫親時事都出事

明年 (44)
大嶼 (64)

只不過大(daai)字冇4聲 似但聽落唔順耳

如果拎其他音黎講就係
懷疑今日 變左做 壞疑今日

除左呢個之外其他唱落都順口 點解咁多負皮

學術討論 你地讀大嶼山唔係讀第4聲㗎咩
我覺得咁讀先順口喎

多負皮 大家知咩事

因為都幾教會？

咁我唯有認衰啦